一張圖讓你明白身高的重要性

C All Star勁尷

前面個排人好矮
最高個個都係後面個排既腰

高靚仔> 高柒 > 靚仔矮 > 矮柒

你覺得自己係高柒？

成日以為左三個個好高

呢位安打夠鐘驗眼

幾高

原來CAS身高咁平均

慘不忍睹
我記得好似有改圖

尋回家的方向～
旁人盡顯得過長～

又係依張

d架仔真係好柒，又瘦又長頭髮，仲要好撚矮
後面兩個韓仔屌打曬佢地

高佬樣 ？

完爆松本潤都變柒頭

矮L

佢地對鞋已經厚底

東方神起平均身高185
嵐平均身高170